[
  {
    "question": "Quê Jack ở đâu?",
    "answers": [
      "Xã Thạnh Ngãi,Huyện Mỏ Cày Bắc ,Tỉnh Bến Tre",
      "Xã Long Thới ,Huyện Chợ Lách Tỉnh Bến Tre",
      "Xã Phú Túc,Huyện Châu Thành,Tỉnh Bến Tre",
      "Xã Ngãi Dăng Huyện Mỏ Cày Nam,Tỉnh Bến Tre"
    ],
    "correct_index": 3,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Bạn nhớ ngày sinh của Jack chứ?",
    "answers": ["12/4/1997", "21/4/1997", "11/4/1997", "20/4/1997"],
    "correct_index": 0,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Jack từng theo học tại...?",
    "answers": [
      "Trường Cao đẳng Văn hóa Nghệ thuật TP.HCM",
      "Trường Cao đẳng Bến Tre",
      "Trường Đại học Sân khấu - Điện ảnh TP.HCM",
      "Trường Đại học Nguyễn Tất Thành"
    ],
    "correct_index": 1,
    "point": 20
  },
  {
    "question": "Nhóm nhạc Jack từng tham gia là...?",
    "answers": ["GR5", "RG5", "G5R", "R5G"],
    "correct_index": 2,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Trước khi đặt chân vào sự nghiệp ca hát, Jack từng hoạt động với vai trò...?",
    "answers": [
      "Giáo viên âm nhạc",
      "Producer",
      "Nhân viên văn phòng",
      "Trợ giảng tại Trung tâm dạy thanh nhạc"
    ],
    "correct_index": 0,
    "point": 20
  },
  {
    "question": "Bài hát đầu tiên Jack góp giọng là...?",
    "answers": ["Mẹ ơi", "Để đó anh lo", "Hồng Nhan", "Giai điệu miền Tây"],
    "correct_index": 3,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Nghệ danh Jack được lấy cảm hứng từ...?",
    "answers": [
      "Michael Jackson",
      "Jackie Chan",
      "Jack Grealish",
      "Cả 3 đều sai"
    ],
    "correct_index": 1,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "MV được ra mắt ngay đúng dịp sinh nhật của Jack là...?",
    "answers": [
      "Đom Đóm",
      "Là một thằng con trai",
      "Hoa hải đường",
      "LAYLALAY"
    ],
    "correct_index": 3,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Đâu là giải thưởng quốc tế đầu tiên Jack được gọi tên?",
    "answers": [
      "Giải thưởng âm nhạc Châu Âu (MTV EMA)",
      "Giải truyền hình Châu Á (ATA)",
      "World Music Awards",
      "Mnet Asia Music Awards (MAMA)"
    ],
    "correct_index": 0,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Giải thưởng quốc tế gần nhất của Jack là...?",
    "answers": [
      "Giải thưởng âm nhạc Châu Âu (MTV EMA)",
      "Giải truyền hình Châu Á (ATA)",
      "World Music Awards",
      "Mnet Asia Music Awards (MAMA)"
    ],
    "correct_index": 1,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "MV hiện đang nắm giữ số lượt xem cao nhất trên kênh Youtube J97 là...?",
    "answers": [
      "Là một thằng con trai",
      "Đom Đóm",
      "Hoa Hải Đường",
      "LAYLALAY"
    ],
    "correct_index": 2,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "J97 sinh ngày tháng bao nhiêu !?",
    "answers": ["15/11/1997", "09/5/1997", "12/4/1997", "8/9/1997"],
    "correct_index": 2,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "Hiện giờ J97 đã ra đc bao nhiêu M/V trên trang youtube J97",
    "answers": ["2MV", "1MV", "3MV", "5MV"],
    "correct_index": 2,
    "point": 10
  },
  {
    "question": "J97 đã từng ở công ty nào !?",
    "answers": ["ICM", "M-TP", "Đông Tây Promotion", "M&T Pictures"],
    "correct_index": 0,
    "point": 20
  },
  {
    "question": "Bản Demo nào của Jack nhiều view , tương tác nhất !?",
    "answers": ["Thiên Lí ơi!", "Đom Đóm", "Việt Nam tôi", "Không biết"],
    "correct_index": 1,
    "point": 10
  }
]
